唔係套套都搵澤野做就得嫁

屌你套re creators啲bgm根本唔夾
有啲位直頭唔需要有bgm都要夾硬播
為播而播 搞亂哂節奏

我都覺

先唔理聽澤野聽到厭
最大問題係好撚唔夾

睇多幾套就厭

ED OK
不過not him寫

名牌效應

Agree